打廢隻腳既方法：

先令其人平躺地上，面上天，拉直目標腿部，只要按住大腿中點及膝關節則可。然後外展30-45度以上，使髖關節過展，就會令股骨頸受壓而折斷，若不行，則再在髕關外展基礎上，在髖關節外側用腳狂撐，使用摃捍原理，撕開股骨頸。股骨頸一斷，此腳便要換上人工關節，幸運既，就會終生走每一步，都痛徹骨髓。

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？